一手直擊英國佬如何抗疫

屌

係密室裏面有人係咁咳
去完廁所唔洗手，之後走去公共水龍頭箴水飲
落完club周街嘔係垃圾桶隔離
更加唔洗講冇人戴口罩

隨街都有人咳 仲唔掩口
戴口罩出街被人鬧
見到asian又即刻扮咳咁玩
真係日落帝國

點解歐洲少人系列

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

plague inc easy mode

最後都冇事吹撚得漲咩